1) Создать php класс по работе с инфоблоками, в котором будет реализован кешированный метод получения списка элементов инфоблока. Метод должен быть гибким (возможность задать сортировку, фильтр, список выбираемых полей при вызове метода)

2) Новостной сайт habr.com отдает список новостей в формате rss по адресу https://habr.com/ru/rss/best/daily/. Необходимо создать скрипт getLastNews.php, который при запуске из командной строки выведет последние 5 новостей в формате
    Название
    Ссылка на новость
    Анонс
    
3) Закрепить реализованный функционал коммитом и отправить коммит в репозиторий